古時皇帝後宮3千佳麗，比你做皇帝制唔制得過？

晚晚唔同女等住你插

制唔制？